訂單人酒店房最後兩人住係咪唔得

訂單人酒店房最後兩人住係咪唔得
如果突然多一人係咪要係櫃檯度通知
抑或住之前要講定

酒店唔一定會比你屈蛇(有D當睇唔到)，比佢發現有機會罰錢/踢你走，你通知佢佢會收你錢，睇下間酒店好唔好人幫你set多套野

見識少，如果一開始訂兩人房但一人住 突然加多一人呢 洗唔洗加錢

如果去旅行溝左條女返去爆房點算

關咩事 你前後腳 佢撚知咩 問題只係床位炸嘛
成班未訓醒？

此帖已完

住過酒店未？

如果係大型酒店嘅話就算連Check in嗰陣多個人都冇問題
酒店set任拎其實冇乜大問題
有啲捉得嚴嘅就可能唔俾
之前啊媽一個人黎外國探我唔俾我返屋企 住咗兩晚

20個人住都得啊

你係訂間房唔係計人頭。如果2人房，就算你十個人去訂都係收返你間房嘅錢。最後你唔超2個人，佢都冇機會charge你啦

唔係斷正太多人 好多都隻眼開隻眼閂
當然你唔好六七條友上單人房
仲要係咁問人拎SET咁串

你check in完，話朋友來探你又好
搵你傾計又好，無人理，而且理唔到

一晚半晚隨便啦，如果住好耐問定先

好cheap

咁多兒登條又話fg50k 酒店都未自己book過黎住

大檔人來人往咪當睇你唔到囉 細檔有時得三兩條友一望cctv就睇到 不過睇佢出唔出聲咋

如果兩個人住二人房
突然搞多左個b
洗唔洗加錢

結論係訂單人房住兩個人無問題？

咁訂單人房但訓兩人有無問題

點解要咁度縮

有啲酒店好似唔得㗎
就算訓地下 都要收加床錢

間間唔同囉慒撚
好心有機會2個人住就book果陣寫多個人啦
一陣酒店要你加錢又係到嘈話上網d人話唔洗

諗d縮算，香港人個名就係比你搞灣左

咁我係突然諗起有呢個問題想攪清楚D,之前單人去旅行訂過單人房真係好鬼大,張床訓兩個都足夠有余

我又無諗過拎佢毛巾要多D服務,純粹係想了解清楚

番上房前係櫃枱講聲

會寫住限住幾人㗎.

咪on9 屈蛇當送俾乞衣睇唔到啫
酒店返工

拎毛巾同計人頭係兩樣野，我唔係道得撚，個人意見

有啲酒店需要係lift度拍咭先上到去指定層樓
如果單人房就應該只得一張咭
如果兩個人住，出入時要兩人一齊先方便

即係單人房可以入住兩個人?

屌完踢佢走
同佢講唔過得夜

普通酒店普通單人房,其實係唔係可以兩個人入住

條友咁度縮就唔好住酒店訓街算啦

余

紅燈過唔過得馬路

毒撚book嚟自己訓？

邊個得閒捉你

垃圾樓主 你老母

不過間酒店個單人房有double size床，係好有霞想

btw睇曬之後覺得樓主智力個問題比較大
人地都講到明仲問問問 不如落返去counter問啦

余你老母

有啲地方既酒店係唔興單人房
雙人當單人賣

樓主put咗美團同騰訊
係要慳啲使

邊個分到黎探你定過夜

要

人地本身預咗一個人訓，你多咗一個人已經係用多咗服務啦 唔係毛巾嘅問題囉

1/2位冇分別
係第三位有D 酒店會另收費

樓主真心定假膠

揸正係唔得，不過酒店職員應該唔會理你

其實單人房同雙人房價錢唔差好多，兩個人住雙人房瞓得舒服啲唔洗咁迫

如果你咁乖，咁訂雙人房

btw，我訂咁多酒店，一般都係雙人床，單人床咁訂wor，咩原來有單人房？？

正解4、5p都咁話

有幾ON9先會問呢種問題, 仲要答左你仲係咁問
小朋友, 不如你直接打去酒店啦

咪撚做支那人行為
雙人房貴得幾多

成班狗官扮睇唔到唔做野,無計
唯有收工經過D特價小食店買返盒八爪魚丸安慰下自己

唔會囉,你估住hall咩

真心覆你啦
依家個市轉轉地勢
應該有機會跌番啲

有,去台灣旅行單人房好鬼大,張床係雙人床款仲有獨立浴室

你鐘意住幾多個人都得添 差在罰唔罰你錢

如果入住俾人款果種樣衰法真係好難面對

香港嚟講，好多酒店都寫明左一間房嘅maximum capacity, 一間四星standard房通常可以住兩大一細，一個人book或一家三口book價錢好大機會一樣。可以上agoda睇睇，理論上按房收錢。

日本就好唔同，有去開旅遊應該會留意到絕大部分按人頭收費。

其實一開始一個人訂雙人房，寫得一個名，之後加翻個人得唔得

其實單人床意思唔係一個人訓，而係睇房型
一般酒店單人床都有1.8米，一間房講明最多2個人訓

想起當年同女友台北，住北投果邊d溫泉酒店，搞到腳仔軟，真係落唔到樓

理論上係啱嘅...
但你都要實踐下嘛... 遲啲解封... 出去見識下啦

報警處理

梗係無問題，你同佢講你自己一個喎，問佢係咪見到鬼

On9 你前後腳上唔識既？
咁驚就咪住酒店啦

係,用訂房APP好多都係計人頭
全入到去房入面先發覺張床好鬼大

其實好多房都係RANGE既
你BOOK果陣有寫

單人1-2
雙人2-3

前後入好似肉酸左D

無

有機會真係要試下,有時用APP去訂果刻會疾一疾

唔好玩。間間酒店規矩唔一樣，有啲會charge，有啲有人數上限。日本更加係冇可能，日本係計人頭。

訂房網通常有寫間房最多可住人數

你地2個男互含唔會大肚放心

如果你單人床訓兩個人咪冇問題

其實迫一迫又無乜所謂,係唔知酒店會唔會俾姐

覺得肉酸咪比多份錢囉
成件事問黎都哂氣

首先,你靚少少嘅酒店BOOK到單人房都唔容易,多數要住到好雞先有單人房,而個間單人房又真係應該只夠一個人用的.搞到咁不如AIRBNB算啦.

正一乞衣仔

窮撚,又時又唔想俾多D

日本的話計人頭
有frd遇過係APA帶朋友上去唔理過唔過夜
都要收charge

窮撚又學人死要面唔想肉酸，咁你想點

如果你係同女朋友住 會覺得你好孤寒

純粹想增加多D認知,好多時唔識真係好難面對

唔好咁啦搵食艱難,體諒下大家

所以女仔識男朋友真係要小心，識著個孤寒度縮都幾慘

捉你係道理

唔捉你係人情

面斥不雅呀喂

日本捉得好嚴

睇完成個po覺得樓主似智障

認真答 如果你同女去唔該生生性性Book雙人
去扑野都要計埋果小小錢真係唔該咪撚扑

男男都得架,去旅行遇到開心咪一齊訓囉,慳返D錢

好多人book一間房兩張床十幾人上去玩通宵P

樓主好撚柒 如果係同女上房就大方少少啦
咁撚度縮俾我都唔揀你做男朋友 ON99

總之間房企得晒咁多人就得，20人都無問題
你bk左間房，面積就任你用

其實你係2個人去既
點解唔直接同酒店講?
定係你想唔加錢,偷雞2個人?

佢要週你唔好嘈就得 btw唔好影衰香港人

想了解下姐,一個人出發可能兩個人入住3個人返呢

Bb喺酒店出世，一世住酒店唔洗俾錢

試過3個人去日本住雙人酒店 on99 3個一齊check in, 最後on99 比錢book 多間單人房但都係3個訓一間

呢D真係經驗,唔試過邊得人知
果陣有無話點解

其實帶多1個就應該冇問題,如果成3個就唔得

咁撚窮就咪學人去BOOK酒店啦，又要平又驚比人捉

問得出呢句肯定你未叫過酒店雞

一個人去check in就得

咁我就話你知係唔得
至於上面啲巴打講 前後腳 床位之類
都係你自己走盞嘅方法
唔代表酒店係ok
明未

咁訂雙人房，單人住尼

你比足錢既話 訂完總統套房唔撚住酒店都唔會理你

咁你問酒店counter咪知囉

笑撚死你依加唔夠肉酸？

無人見到唔肉酸

日本酒店有人頭稅，每晚都按人頭收幾百yen

你up乜柒
如果一開始訂兩人房但一人住
原本都2人房
你之後多個人有咩問題

想住酒店就咪咁度縮
窮就住民宿啦
樓主真係好肉酸 影衰哂

我都睇到

如果比左間單人床你唔好阿支阿左又話上次大

床咪得

做單人房你想間酒店收你幾錢

無肉食，做雙人無死

臨時加多個人囉,比唔比

去旅行住開轆架床
係之前病左先至BOOK一間單人房見幾大張床所以問下
同樣諗起酒店好似有人出嫁果陣都十幾個人一間房
即係可以

去得旅行就唔好連床都要同人迫 除非係個啲瞓梳化都可以就另計

樓主係咪大種乞衣

佢張床幾大都好 人地間房叫「單人房」
話床大就想屈蛇
同支那人有乜分別
出嫁嗰種book嗰陣要同佢講係嫁女房㗎

原來出嫁同普通房唔同,即係PETTY/活動又係另一種類型房間,學到野

睇你啲回覆睇到好撚炆
鳩少陣啦係咁要人confirm你得得得
答你得呀係呀俾一個人錢可以兩個人住喇唔會肉酸呀
滿意味

屌 嬲到字都打錯
滿意未

真係死cheap精

樓主真膠？
啲酒店G 一日都幾十人
出出入入啦 點理呀

放鬆D啦,當學野心態

唔識呢D野

其實冇人理唔通認撚住你住邊間房咩

多數唔理

我意思係10個人陪你去walk in book房
但唔係入去玩

我意思係10個人陪你walk in去book但唔上房
sor for 1999

記住，酒店有最終既權利，佢要趕你走唔租比你，唔洗有理由，話你有臭味影響到間房/客人就得，當然佢要冒住自己品牌比人投訴既風險

所以咩人數果d,你唔影響到酒店根本唔會理，大時大節大把人開party架啦，總之你整污糟咪罰你錢囉，你冇錢咪趕你走

新娘房多數大房黎，人多正常

想慳錢 又想戴穩個道德頭盔

之前家姐出trip，公司預先講咗會安排大房，係個間酒店嘅總統套房低一個grade，我同阿媽cheap精入去屈蛇加去旅行

但係全酒店得我地3個亞洲人出出入入，所以其實係極度礙眼最後個日我行出lobby個陣聽到櫃面有兩個職員細細聲話 oh there are 3 of them。

我心諗實係話緊我地啦跟住我同阿媽同埋家姐講，我地3個驚到仆街，驚到訓唔著。俾公司知一定會炒咗家姐，但係最後退房個陣乜事都無

陰公豬
有時呢d 位好難取舍 有個人傍住就算柒都唔怕

睇邊間 有啲行入去都要登記

其實個幾日出出入入都心虛到仆街，已經前後腳但係成間酒店得我地幾個亞洲人下次不了，寧願唔去旅行

俾人捉到真係肉酸到核爆家姐隨時無咗份工，實俾老細屌到仆街

和你「提」MPF
[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

【梁美芬專欄】由政府中央管理強積金

果種肉酸有時都係回憶 如果係開心既話特別深刻

有時我都好懷疑
點解日日咁多客人check in check out
frontdesk 唔駛check電腦
用眼一望就會認到邊個人係邊間房，同埋間房有幾多人

問帶g上房 酒店要唔要加錢咁易明既野 係都要講到咁複雜做咩

答案係間間酒店做法都唔同 有講明guest friendly就唔洗
唔係既話 就算雙人房如果你一日帶多過 2次唔同g上房 都有機會要你加錢

日本會捉

直接打去問啦 唔通連登仔話可以就可以 你估支那咩

《再出發聯盟》出左藍店確認名單，方便大家永久杯葛

其實之前唔會理 照比兩張房卡

即係單人房可以住兩個人？

日本 100%唔得, 其他國家多數唔CARE.

公司有不受歡迎客人嘅名單
次次入住都痴大頭相係寫字樓
所以大家唔好做閪客

咁你地都好痴線喎
成幅牆都係大頭相
日日返工都見住？

咁有啲人特別閪多嘢投訴先痴佢出嚟認住佢啫，
正常都無人理你

住咁貴價既房好難唔認得你地
細少少既酒店分分中有客既高級房可能十個人唔夠
普通客房屈蛇佢都廢事理你

咩係拎SET?

雙人床單人床?
我訂開 king bed / twin beds / queen bed
無話單人定雙人架wor

通常雙人房都唔會貴啲
除非包早餐

5星未試過
5星行入去都要登記一定比人屌爆

Shanghai間Hyatt on the bund 都係

比左錢理得你幾多人住 你叫一百幾廿人黎都仲得

On9
你住得呢d suite當你上賓
同埋呢個grade既房
係一個價招呼2-4人不等
心虛係因為你地無見過世面

試過有frd book大套房開party 30人都係咁

有秘書幫我搞 真係唔太清楚 sor...

唔洗咁惡啊嘛，係無見過咁又點

On9又話惡
住幾晚酒店又驚到瞓唔著
點響香港生活

咁入去個陣話到明得一個人住，咁樣心虛都好正常姐
正常都唔會光明正大拉隊入去住啦，你語氣唔洗咁重嘅

Sorry所以我地成家都唔係香港生活

駛唔駛分身應機
冤屈到咁
響酒店果幾日又唔見咁硬淨

係咁又要話人無見過世面

邊到有分身個post推上去，路過見到答兩句爹，唔啱聽又俾人話分身
我都係講句公道說話

又要講
又要唔抵得俾人講

姑寒其實冇乜問題
但孤寒到好似樓主咁憂慮
俾多少少好過啦

其實好睇你訂邊間
有啲酒店保安比較嚴密就要每個訪客都要登記
有啲理都唔理，掂行掂過，𨋢又唔洗拍卡既就真係無所謂

係亞洲（中日韓泰越etc）真係無乜人理
價錢應該都唔會有分別
除非係需要加床
但係歐洲就要小心
好多酒店係家庭式經營
地方小所以好容易知你有無屈蛇
我有frd係瑞士試過3人住兩人房
第二日就比房東要求比翻多一個人錢
唔係就要即刻搬走